想問問坐監既人現時有無口罩載？

有唔少手足都還押緊 不準保釋
可能有啲又等緊感化官報告 俗稱 拋
佢地現時會唔會有口罩載？健康安全係如何求解答？
有無人知？

雖然係裏邊健康問題比出面可能仲安全 因為唔會一街都武漢人

Anyone knows?

唔洗上熱門 只求有人答到

可以拎口罩俾還押人士

有口罩 薄到透光果隻